[{"name": "Bananer", "price": "9,90 kr", "id": "80000", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "/kg", "jfr Pris": "9,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/80000/third/sm/80000.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/bananer/p39400", "savePrice": "Spara 7 kr !"}, {"name": "Panerad fl\u00e4skschnitzel", "price": "29,90 kr", "id": "62575", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "/500 g", "jfr Pris": 42, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/62575/third/sm/62575.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/panerad-flaeskschnitzel/p39277"}, {"name": "Vispgr\u00e4dde", "price": "30 kr", "id": "7000325", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "500 ml/st", "jfr Pris": 20, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7000325/third/sm/7000325.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/vispgraedde/p39278"}, {"name": "Sylt", "price": "22 kr", "id": "31561", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "450 g/st", "jfr Pris": 13, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/31561/third/sm/31561.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/sylt/p39285"}, {"name": "Activia Yoghurt", "price": "14,90 kr", "id": "3769", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "4\u00d7125 g", "jfr Pris": 29, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/3769/third/sm/3769.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/activia-yoghurt/p39286"}, {"name": "Skogaholm rostbr\u00f6d", "price": "20 kr", "id": "7002477", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "1 kg", "jfr Pris": "20 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002477/third/sm/7002477.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/skogaholm-rostbroed/p39401"}, {"name": "Arla kvarg", "price": "24,90 kr", "id": "7002158", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "1 kg", "jfr Pris": "24,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002158/third/sm/7002158.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/arla-kvarg/p39402"}, {"name": "Wasa runda kn\u00e4ckebr\u00f6d", "price": "17,90 kr", "id": "1156", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "250\u2013330 g", "jfr Pris": 20, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/1156/third/sm/1156.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/wasa-runda-knaeckebroed/p39403"}, {"name": "Kalles kaviar", "price": "24,90 kr", "id": "7001668", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "350 g", "jfr Pris": 71, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7001668/third/sm/7001668.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/kalles-kaviar/p39404"}, {"name": "V\u00e4sterbottensost", "price": "64,90 kr", "id": "7001048", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (450 g)", "jfr Pris": 14, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7001048/third/sm/7001048.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/vaesterbottensost/p39405"}, {"name": "Risifrutti XL", "price": "10 kr", "id": "5830", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "215\u2013225 g", "jfr Pris": 44, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5830/third/sm/5830.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/risifrutti-xl/p39406"}, {"name": "Ansjovisfil\u00e9er", "price": "10 kr", "id": "8479", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "125 g", "jfr Pris": 80, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/8479/third/sm/8479.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/ansjovisfileer/p39407"}, {"name": "Laxfil\u00e9", "price": "69,90 kr", "id": "150370", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "4\u00d7125g", "jfr Pris": 139, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/150370/third/sm/150370.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/laxfile/p39408"}, {"name": "Semper barnmat", "price": "9,90 kr", "id": "7002514", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "120 g", "jfr Pris": 12, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002514/third/sm/7002514.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/semper-barnmat/p39409"}, {"name": "Signal Andersson t\u00e4rnat bacon", "price": "29,90 kr", "id": "7004462", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "500 g", "jfr Pris": 59, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7004462/third/sm/7004462.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/signal-andersson-taernat-bacon/p39410"}, {"name": "Knorr vego", "price": "29,90 kr", "id": "3778", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "390 g", "jfr Pris": 76, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/3778/third/sm/3778.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/knorr-vego/p39411"}, {"name": "Kiviks Herrg\u00e5rdscider", "price": "15 kr", "id": "7003935", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "750 ml", "jfr Pris": 20, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003935/third/sm/7003935.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/kiviks-herrgaardscider/p39412"}, {"name": "Felix kr\u00f6garpytt", "price": "32,90 kr", "id": "7003893", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "720 g", "jfr Pris": 45, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003893/third/sm/7003893.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/felix-kroegarpytt/p39413"}, {"name": "Guldf\u00e5geln frysta kycklingben", "price": "20 kr", "id": "7004494", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "1 kg", "jfr Pris": "20 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7004494/third/sm/7004494.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/guldfaageln-frysta-kycklingben/p39414"}, {"name": "Dafg\u00e5rds Karins familjelasagne", "price": "49,90 kr", "id": "9931", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "1,4 kg", "jfr Pris": "49,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/9931/third/sm/9931.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/dafgaards-karins-familjelasagne/p39415"}, {"name": "Felix risgrynsgr\u00f6t/\u00e4rtsoppa/bruna b\u00f6nor", "price": "15 kr", "id": "7003880", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "500 g/st", "jfr Pris": 8, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003880/third/sm/7003880.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/felix-risgrynsgroet-aertsoppa-bruna-boenor/p39416"}, {"name": "H\u00f6stgrupp", "price": "99,90 kr", "id": "91938", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/91938/third/sm/91938.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/hoestgrupp/p39419"}, {"name": "Ljung, tref\u00e4rgad", "price": "39,90 kr", "id": "92369", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/92369/third/sm/92369.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/ljung-trefaergad/p39420"}, {"name": "Yankee candle", "price": "149 kr", "id": "7004028", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "340 g", "jfr Pris": 13, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7004028/third/sm/7004028.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/yankee-candle/p39441"}, {"name": "Kronljus 100% stearin", "price": "79 kr", "id": "7002734", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002734/third/sm/7002734.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/kronljus-100-stearin/p39442"}, {"name": "V\u00e4rmeljus", "price": "14,90 kr", "id": "132839", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/132839/third/sm/132839.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/vaermeljus/p39443"}, {"name": "Sk\u00f6ljmedel", "price": "24,90 kr", "id": "144268", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "2 l", "jfr Pris": 12, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/144268/third/sm/144268.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/skoeljmedel/p39444"}, {"name": "Tabletter f\u00f6r vittv\u00e4tt", "price": "129 kr", "id": "154471", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/154471/third/sm/154471.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/tabletter-foer-vittvaett/p39445"}, {"name": "Family fresh", "price": "12 kr", "id": "7004513", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "500 ml", "jfr Pris": 24, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7004513/third/sm/7004513.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-soendag/family-fresh/p39446"}, {"name": "Ekologisk palsternacka", "price": "12,90 kr", "id": "84626", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (500 g)", "jfr Pris": 25, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/84626/third/sm/84626.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/ekologisk-palsternacka/p39267", "savePrice": "Spara 2 kr !"}, {"name": "Ekologiska mor\u00f6tter", "price": "12,90 kr", "id": "84611", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (1 kg)", "jfr Pris": "12,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/84611/third/sm/84611.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/ekologiska-moroetter/p39268", "savePrice": "Spara 6 kr !"}, {"name": "P\u00e4ron Conference", "price": "13,90 kr", "id": "80281", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (1 kg)", "jfr Pris": "13,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/80281/third/sm/80281.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/paeron-conference/p39269", "savePrice": "Spara 6 kr !"}, {"name": "Plommontomater", "price": "14,90 kr", "id": "82446", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (500 g)", "jfr Pris": 29, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/82446/third/sm/82446.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/plommontomater/p39270", "savePrice": "Spara 5 kr !"}, {"name": "Kiwi", "price": "29,90 kr", "id": "80682", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (1 kg)", "jfr Pris": "29,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/80682/third/sm/80682.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/kiwi/p39271", "savePrice": "Spara 20 kr !"}, {"name": "F\u00e4rskkorv", "price": "22,90 kr", "id": "70025661", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (320 g)", "jfr Pris": 28, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/70025661/third/sm/70025661.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/faerskkorv/p39451"}, {"name": "Vinmarinerad kassler", "price": "64,90 kr", "id": "7002045", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/kg (ca 600 g)", "jfr Pris": "64,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002045/third/sm/7002045.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/vinmarinerad-kassler/p39273"}, {"name": "Bl\u00e5musslor", "price": "54,90 kr", "id": "7001440", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (670 g)", "jfr Pris": 81, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7001440/third/sm/7001440.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/blaamusslor/p39274"}, {"name": "Minipizza", "price": "20 kr", "id": "95533", "validDate": "21/9 - 23/9", "displayVolume": "125 g/st", "jfr Pris": 12, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/95533/third/sm/95533.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/maandag-onsdag/minipizza/p39275"}, {"name": "S\u00f6tpotatis", "price": "14,90 kr", "id": "80755", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/kg", "jfr Pris": "14,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/80755/third/sm/80755.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/soetpotatis/p39243", "savePrice": "Spara 10 kr !"}, {"name": "Cocktailkvisttomat", "price": "14,90 kr", "id": "82438", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (500 g)", "jfr Pris": 29, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/82438/third/sm/82438.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/cocktailkvisttomat/p39244", "savePrice": "Spara 8 kr !"}, {"name": "Matpumpa, mix", "price": "14,90 kr", "id": "82730", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/kg", "jfr Pris": "14,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/82730/third/sm/82730.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/matpumpa-mix/p39245", "savePrice": "Spara 10 kr !"}, {"name": "R\u00f6da \u00e4pplen", "price": "29,90 kr", "id": "81334", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "2kg/f\u00f6rp", "jfr Pris": "29,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/81334/third/sm/81334.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/roeda-aepplen/p39246", "savePrice": "Spara 15 kr !"}, {"name": "F\u00e4rsk oxfil\u00e9", "price": "199 kr", "id": "7003081", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/kg (ca 1,6 kg)", "jfr Pris": "199 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003081/third/sm/7003081.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/faersk-oxfile/p39247"}, {"name": "F\u00e4rsk ekologisk blandf\u00e4rs", "price": "64,90 kr", "id": "7003568", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (800 g)", "jfr Pris": 81, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003568/third/sm/7003568.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/faersk-ekologisk-blandfaers/p39248"}, {"name": "F\u00e4rsk fransyska i bit", "price": "89,90 kr", "id": "8364", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/kg (ca 1 kg)", "jfr Pris": "89,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/8364/third/sm/8364.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/faersk-fransyska-i-bit/p39249"}, {"name": "Marinerad karr\u00e9stek", "price": "59,90 kr", "id": "5115", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/kg (ca 1,1 kg)", "jfr Pris": "59,90 kr", "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5115/third/sm/5115.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/marinerad-karrestek/p39250"}, {"name": "F\u00e4rsk str\u00f6mmingfil\u00e9", "price": "29,90 kr", "id": "7104038", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (450 g)", "jfr Pris": 44, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7104038/third/sm/7104038.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/faersk-stroemmingfile/p39251"}, {"name": "F\u00e4rsk kycklingf\u00e4rs", "price": "39,90 kr", "id": "7002875", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "/f\u00f6rp (750 g)", "jfr Pris": 53, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002875/third/sm/7002875.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/faersk-kycklingfaers/p39252"}, {"name": "Levain", "price": "29 kr", "id": "7003492", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "700 g", "jfr Pris": 41, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003492/third/sm/7003492.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/levain/p39276"}, {"name": "Coleslaw/Pizzasallad", "price": "13,90 kr", "id": "7002195", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "200 g", "jfr Pris": 69, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002195/third/sm/7002195.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/coleslaw-pizzasallad/p39253"}, {"name": "Pizzadeg med tomats\u00e5s", "price": "9,90 kr", "id": "2482", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "600 g", "jfr Pris": 19, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/2482/third/sm/2482.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/pizzadeg-med-tomatsaas/p39254"}, {"name": "Serranoskinka", "price": "19,90 kr", "id": "11813", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "100 g", "jfr Pris": 24, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/11813/third/sm/11813.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/serranoskinka/p39255"}, {"name": "Riven mozzarella", "price": "17,90 kr", "id": "39060", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "200 g", "jfr Pris": 89, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/39060/third/sm/39060.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/riven-mozzarella/p39256"}, {"name": "Signal Andersson svensk strimlad skinka", "price": "39,90 kr", "id": "7004460", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "450 g", "jfr Pris": 88, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7004460/third/sm/7004460.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/signal-andersson-svensk-strimlad-skinka/p39257"}, {"name": "Tjock grillkorv", "price": "39,90 kr", "id": "4926", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "800 g", "jfr Pris": 46, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/4926/third/sm/4926.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/tjock-grillkorv/p39258"}, {"name": "Mandelpotatisgrat\u00e4ng", "price": "24,90 kr", "id": "7000300", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "800 g", "jfr Pris": 31, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7000300/third/sm/7000300.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/mandelpotatisgrataeng/p39259"}, {"name": "Arla svenskt sm\u00f6r", "price": "34,90 kr", "id": "1240", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "500 g", "jfr Pris": 43, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/1240/third/sm/1240.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/arla-svenskt-smoer/p39260"}, {"name": "OLW snacks", "price": "15 kr", "id": "7004038", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "225\u2013275 g", "jfr Pris": 19, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7004038/third/sm/7004038.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/olw-snacks/p39261"}, {"name": "Ferrero Kinder Milkslice", "price": "18,90 kr", "id": "7003711", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "140 g", "jfr Pris": 135, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7003711/third/sm/7003711.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/ferrero-kinder-milkslice/p39262"}, {"name": "Cola", "price": "10 kr", "id": "32092", "validDate": "24/9 - 27/9", "displayVolume": "330 ml/st", "jfr Pris": 3, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/32092/third/sm/32092.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/cola/p39263"}, {"name": "Stora gr\u00f6na v\u00e4xter", "price": "199,90 kr", "id": "51286", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/51286/third/sm/51286.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/stora-groena-vaexter/p39265"}, {"name": "Orkid\u00e9, 3 st\u00e4nglad", "price": "119,90 kr", "id": "143487", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/143487/third/sm/143487.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/orkide-3-staenglad/p39266"}, {"name": "Suckulenter i keramikkruka", "price": "29,90 kr", "id": "120415", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/120415/third/sm/120415.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/torsdag-soendag/suckulenter-i-keramikkruka/p39447"}, {"name": "Cr\u00e8me Br\u00fbl\u00e9e", "price": "14,90 kr", "id": "48618", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/48618/third/sm/48618.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/creme-brulee/p39279"}, {"name": "Tomme de Montagne", "price": "39,90 kr", "id": "5601549", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "300 g", "jfr Pris": 133, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5601549/third/sm/5601549.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/tomme-de-montagne/p39280"}, {"name": "Kronenbourg", "price": "10 kr", "id": "7002851", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "250 ml", "jfr Pris": 40, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7002851/third/sm/7002851.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/kronenbourg/p39281"}, {"name": "Vitm\u00f6gelost", "price": "19,90 kr", "id": "145385", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "2x90 g", "jfr Pris": 110, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/145385/third/sm/145385.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/vitmoegelost/p39282"}, {"name": "Munsterost", "price": "19,90 kr", "id": "56000591", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "200 g", "jfr Pris": 99, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/56000591/third/sm/56000591.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/munsterost/p39283"}, {"name": "Pur Brebis f\u00e5rost", "price": "34,90 kr", "id": "5601888", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "220 g", "jfr Pris": 158, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5601888/third/sm/5601888.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/pur-brebis-faarost/p39284"}, {"name": "Bl\u00e5m\u00f6gelost", "price": "19,90 kr", "id": "156235", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "125 g", "jfr Pris": 159, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/156235/third/sm/156235.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/blaamoegelost/p39372"}, {"name": "Brioche", "price": "27,90 kr", "id": "144962", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "400 g", "jfr Pris": 69, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/144962/third/sm/144962.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/brioche/p39373"}, {"name": "Croissant", "price": "20 kr", "id": "121471", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "57 g/st", "jfr Pris": 5, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/121471/third/sm/121471.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/croissant/p39374"}, {"name": "Baguette", "price": "10 kr", "id": "27986", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "400 g", "jfr Pris": 25, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/27986/third/sm/27986.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/baguette/p39375"}, {"name": "Pajer", "price": "24,90 kr", "id": "22531", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "260 g", "jfr Pris": 95, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/22531/third/sm/22531.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/pajer/p39376"}, {"name": "R\u00f6kt fl\u00e4skfil\u00e9", "price": "21,90 kr", "id": "5604564", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "90 g", "jfr Pris": 243, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5604564/third/sm/5604564.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/roekt-flaeskfile/p39377"}, {"name": "Croissant", "price": "21,90 kr", "id": "7403973", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "6x60 g", "jfr Pris": 60, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7403973/third/sm/7403973.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/croissant/p39378"}, {"name": "Jambon d\u2019Auvergne", "price": "27,90 kr", "id": "5607956", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "100 g", "jfr Pris": 279, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5607956/third/sm/5607956.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/jambon-d-auvergne/p39379"}, {"name": "L\u00f6kpaj med fl\u00e4sk", "price": "29,90 kr", "id": "5601513", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "400 g", "jfr Pris": 74, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5601513/third/sm/5601513.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/loekpaj-med-flaesk/p39380"}, {"name": "Quiche Lorraine", "price": "24,90 kr", "id": "5606449", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "2\u00d7150 g", "jfr Pris": 83, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5606449/third/sm/5606449.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/quiche-lorraine/p39381"}, {"name": "Valn\u00f6tssalami", "price": "29,90 kr", "id": "22630", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "250 g", "jfr Pris": 119, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/22630/third/sm/22630.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/valnoetssalami/p39382"}, {"name": "Salami", "price": "31,90 kr", "id": "11610", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "250 g", "jfr Pris": 127, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/11610/third/sm/11610.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/salami/p39383"}, {"name": "Camembert", "price": "26,90 kr", "id": "25288", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "250 g", "jfr Pris": 107, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/25288/third/sm/25288.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/camembert/p39384"}, {"name": "Bl\u00e5musslor", "price": "34,90 kr", "id": "157214", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "250 g", "jfr Pris": 139, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/157214/third/sm/157214.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/blaamusslor/p39385"}, {"name": "Minigrat\u00e4nger", "price": "29,90 kr", "id": "5601942", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "480 g", "jfr Pris": 62, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5601942/third/sm/5601942.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/minigrataenger/p39386"}, {"name": "Ankbr\u00f6stfil\u00e9", "price": "59,90 kr", "id": "10934", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "350 g", "jfr Pris": 171, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/10934/third/sm/10934.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/ankbroestfile/p39387"}, {"name": "Mini-\u00e9clair", "price": "21,90 kr", "id": "7400917", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "200 g", "jfr Pris": 109, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7400917/third/sm/7400917.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/mini-eclair/p39388"}, {"name": "M\u00f6rdegskex med \u00e4pple", "price": "17,90 kr", "id": "5601488", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "150 g", "jfr Pris": 119, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5601488/third/sm/5601488.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/moerdegskex-med-aepple/p39389"}, {"name": "Pain au chocolat", "price": "20 kr", "id": "57732", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "70 g/st", "jfr Pris": 5, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/57732/third/sm/57732.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/pain-au-chocolat/p39390"}, {"name": "Macarons", "price": "39,90 kr", "id": "7400792", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "132 g", "jfr Pris": 302, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/7400792/third/sm/7400792.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/macarons/p39391"}, {"name": "Citronpaj med mar\u00e4ng", "price": "59,90 kr", "id": "5607979", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "480 g", "jfr Pris": 124, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5607979/third/sm/5607979.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/citronpaj-med-maraeng/p39392"}, {"name": "Chokladfondant", "price": "17,90 kr", "id": "5601726", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "2\u00d790 g", "jfr Pris": 99, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/5601726/third/sm/5601726.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/chokladfondant/p39393"}, {"name": "Cr\u00e8me Caramel", "price": "14,90 kr", "id": "31400", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "4\u00d7100 g", "jfr Pris": 37, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/31400/third/sm/31400.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/creme-caramel/p39394"}, {"name": "Chokladmousse", "price": "21,90 kr", "id": "22530", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "4\u00d760 g", "jfr Pris": 91, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/22530/third/sm/22530.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/med-inspiration-fraan-frankrike/chokladmousse/p39395"}, {"name": "Ernesto Gjutj\u00e4rnsgryta", "price": "249 kr", "id": "343548", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/343548/third/sm/343548.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fransk-matglaedje/ernesto-gjutjaernsgryta/p39287"}, {"name": "Ernesto Gjutj\u00e4rnsgryta", "price": "299 kr", "id": "340044", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340044/third/sm/340044.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fransk-matglaedje/ernesto-gjutjaernsgryta/p39289"}, {"name": "Ernesto Gjutj\u00e4rnsgryta", "price": "399 kr", "id": "340662", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340662/third/sm/340662.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fransk-matglaedje/ernesto-gjutjaernsgryta/p39288"}, {"name": "Ernesto Grill-/stekpanna", "price": "229 kr", "id": "340043", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340043/third/sm/340043.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fransk-matglaedje/ernesto-grill-stekpanna/p39290"}, {"name": "Nola Cr\u00e8me Brul\u00e9e, Set", "price": "79,90 kr", "id": "341702", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/341702/third/sm/341702.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fransk-matglaedje/nola-creme-brulee-set/p39291"}, {"name": "Ernesto Formar", "price": "59,90 kr", "id": "340037", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340037/third/sm/340037.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fransk-matglaedje/ernesto-formar/p39292"}, {"name": "Ultimate Speed Minikompressor", "price": "179 kr", "id": "340574", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340574/third/sm/340574.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-minikompressor/p39293"}, {"name": "Parkside Punkteringsspray", "price": "39,90 kr", "id": "339847", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339847/third/sm/339847.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/parkside-punkteringsspray/p39294"}, {"name": "Ultimate Speed Oljepump", "price": "149 kr", "id": "334381", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/334381/third/sm/334381.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-oljepump/p39295"}, {"name": "Ultimate Speed D\u00e4ckst\u00e4ll", "price": "149 kr", "id": "339834", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339834/third/sm/339834.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-daeckstaell/p39296"}, {"name": "Ultimate Speed Transports\u00e4ck", "price": "129 kr", "id": "326008", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/326008/third/sm/326008.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-transportsaeck/p39297"}, {"name": "Ultimate Speed Indelare till bagageutrymme", "price": "69,90 kr", "id": "333653", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/333653/third/sm/333653.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-indelare-till-bagageutrymme/p39298"}, {"name": "Ultimate Speed Bagagematta", "price": "99,90 kr", "id": "334380", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/334380/third/sm/334380.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-bagagematta/p39299"}, {"name": "Parkside Teleskopisk sp\u00e4rrnyckel", "price": "149 kr", "id": "334059", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/334059/third/sm/334059.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/parkside-teleskopisk-spaerrnyckel/p39300"}, {"name": "Ultimate Speed Reservlampor/-s\u00e4kringar", "price": "79,90 kr", "id": "339836", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339836/third/sm/339836.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-reservlampor-saekringar/p39301"}, {"name": "Ultimate Speed Termovindruteskydd", "price": "29,90 kr", "id": "339843", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339843/third/sm/339843.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-termovindruteskydd/p39302"}, {"name": "Ultimate Speed Bilbatteriladdare", "price": "199 kr", "id": "340564", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340564/third/sm/340564.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-bilbatteriladdare/p39303"}, {"name": "Silvercrest Smartphoneh\u00e5llare", "price": "79,90 kr", "id": "340482", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340482/third/sm/340482.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/silvercrest-smartphonehaallare/p39304"}, {"name": "Silvercrest Batteriladdare f\u00f6r bil", "price": "39,90 kr", "id": "339839", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339839/third/sm/339839.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/silvercrest-batteriladdare-foer-bil/p39305"}, {"name": "Reng\u00f6ringsdukar f\u00f6r interi\u00f6r/l\u00e4der", "price": "19,90 kr", "id": "13137", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/13137/third/sm/13137.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/rengoeringsdukar-foer-interioer-laeder/p39306"}, {"name": "Spolarv\u00e4tska", "price": "89,90 kr", "id": "70271", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "5 l", "jfr Pris": 60, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/70271/third/sm/70271.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/spolarvaetska/p39307"}, {"name": "Motorolja 5W-30", "price": "69,90 kr", "id": "97101", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "1 l", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/97101/third/sm/97101.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/motorolja-5w-30/p39308"}, {"name": "Motorolja 15W-40", "price": "159 kr", "id": "2498", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/2498/third/sm/2498.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/motorolja-15w-40/p39309"}, {"name": "Motorolja 5W-40", "price": "179 kr", "id": "65351", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/65351/third/sm/65351.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/motorolja-5w-40/p39310"}, {"name": "Motorolja 10W-40", "price": "159 kr", "id": "13091", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/13091/third/sm/13091.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/motorolja-10w-40/p39311"}, {"name": "Ultimate Speed Bilpresenning", "price": "179 kr", "id": "340570", "validDate": "21/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340570/third/sm/340570.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/ultimate-speed-bilpresenning/p39312"}, {"name": "Avisningsspray", "price": "24,90 kr", "id": "124542", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "500 ml", "jfr Pris": 49, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/124542/third/sm/124542.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/avisningsspray/p39313"}, {"name": "Kedjereng\u00f6ring", "price": "14,90 kr", "id": "25222", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "300 ml", "jfr Pris": 49, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/25222/third/sm/25222.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/kedjerengoering/p39314"}, {"name": "Silikonspray", "price": "19,90 kr", "id": "13085", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "200 ml", "jfr Pris": 99, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/13085/third/sm/13085.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/silikonspray/p39315"}, {"name": "Bromsreng\u00f6ring", "price": "24,90 kr", "id": "123858", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "500 ml", "jfr Pris": 49, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/123858/third/sm/123858.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/bromsrengoering/p39316"}, {"name": "Rostl\u00f6sare", "price": "19,90 kr", "id": "13099", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "300 ml", "jfr Pris": 66, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/13099/third/sm/13099.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/rostloesare/p39317"}, {"name": "Allround-papper", "price": "44,90 kr", "id": "39850", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "350 ark", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/39850/third/sm/39850.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/allround-papper/p39318"}, {"name": "Luftfr\u00e4schare", "price": "19,90 kr", "id": "6703319", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "12 g", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/6703319/third/sm/6703319.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/luftfraeschare/p39319"}, {"name": "Bilpolish", "price": "29,90 kr", "id": "48406", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "375 ml", "jfr Pris": 79, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/48406/third/sm/48406.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/bilpolish/p39320"}, {"name": "F\u00e4lgreng\u00f6ring", "price": "19,90 kr", "id": "44869", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "750 ml", "jfr Pris": 26, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/44869/third/sm/44869.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/faelgrengoering/p39321"}, {"name": "Reng\u00f6ring f\u00f6r interi\u00f6r", "price": "19,90 kr", "id": "340480", "validDate": "21/9 - 27/9", "displayVolume": "300 ml", "jfr Pris": 66, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340480/third/sm/340480.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/allt-foer-bilen/rengoering-foer-interioer/p39322"}, {"name": "Esmara Finstickad kofta", "price": "129 kr", "id": "328000", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/328000/third/sm/328000.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/esmara-finstickad-kofta/p39335"}, {"name": "Esmara Tr\u00f6ja", "price": "99,90 kr", "id": "329462", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/329462/third/sm/329462.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/esmara-troeja/p39336"}, {"name": "Esmara Mysdress, 2 delar", "price": "199 kr", "id": "327998", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/327998/third/sm/327998.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/esmara-mysdress-2-delar/p39337"}, {"name": "Livergy Munkjacka", "price": "149 kr", "id": "317482", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/317482/third/sm/317482.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-munkjacka/p39338"}, {"name": "Esmara Tofflor", "price": "79,90 kr", "id": "309208", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/309208/third/sm/309208.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/esmara-tofflor/p39339"}, {"name": "Livergy Pyjamas", "price": "129 kr", "id": "328225", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/328225/third/sm/328225.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-pyjamas/p39340"}, {"name": "Livergy Tennistr\u00f6ja", "price": "79,90 kr", "id": "325281", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/325281/third/sm/325281.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-tennistroeja/p39341"}, {"name": "Livergy Mysbyxor", "price": "129 kr", "id": "317480", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/317480/third/sm/317480.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-mysbyxor/p39342"}, {"name": "Livergy L\u00e4ttviktsjacka", "price": "199 kr", "id": "329001", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/329001/third/sm/329001.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-laettviktsjacka/p39343"}, {"name": "Livergy Elastiskt sk\u00e4rp", "price": "99,90 kr", "id": "328216", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/328216/third/sm/328216.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-elastiskt-skaerp/p39344"}, {"name": "Livergy Pik\u00e9tr\u00f6ja", "price": "99,90 kr", "id": "328224", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/328224/third/sm/328224.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-piketroeja/p39345"}, {"name": "Livergy K\u00e4ngor", "price": "199 kr", "id": "340946", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/340946/third/sm/340946.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/klaeder-foer-hoestvaeder/livergy-kaengor/p39346"}, {"name": "Silvercrest Personal Care Nack-/ryggkudde", "price": "199 kr", "id": "339330", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339330/third/sm/339330.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/silvercrest-personal-care-nack-ryggkudde/p39421"}, {"name": "Optisana V\u00e4rmande gel", "price": "29,90 kr", "id": "339332", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339332/third/sm/339332.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/optisana-vaermande-gel/p39422"}, {"name": "Silvercrest Personal Care V\u00e4rmedyna", "price": "249 kr", "id": "339339", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339339/third/sm/339339.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/silvercrest-personal-care-vaermedyna/p39423"}, {"name": "Sensiplast Bandage", "price": "29,90 kr", "id": "337748", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/337748/third/sm/337748.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/sensiplast-bandage/p39424"}, {"name": "S\u00e4nghandtag/ryggst\u00f6d", "price": "129 kr", "id": "317032", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/317032/third/sm/317032.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/saenghandtag-ryggstoed/p39425"}, {"name": "Meradiso St\u00f6dkudde", "price": "79,90 kr", "id": "327977", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/327977/third/sm/327977.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/meradiso-stoedkudde/p39426"}, {"name": "Auriol L\u00e4sglas\u00f6gon med LED-lampa", "price": "39,90 kr", "id": "328029", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/328029/third/sm/328029.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/auriol-laesglasoegon-med-led-lampa/p39427"}, {"name": "Silvercrest Personal Care V\u00e4rmekudde", "price": "199 kr", "id": "337751", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/337751/third/sm/337751.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/silvercrest-personal-care-vaermekudde/p39428"}, {"name": "Clementoni Sj\u00e4lvlysande pussel", "price": "49,90 kr", "id": "339132", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339132/third/sm/339132.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/clementoni-sjaelvlysande-pussel/p39429"}, {"name": "Sensiplast Gel-bandage", "price": "29,90 kr", "id": "337729", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/337729/third/sm/337729.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/sensiplast-gel-bandage/p39430"}, {"name": "Sensiplast V\u00e4rmeomslag", "price": "49,90 kr", "id": "339338", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339338/third/sm/339338.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/sensiplast-vaermeomslag/p39431"}, {"name": "Sensiplast T\u00e5skydd", "price": "19,90 kr", "id": "339331", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339331/third/sm/339331.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/sensiplast-taaskydd/p39432"}, {"name": "Sensiplast V\u00e4rmeomslag", "price": "49,90 kr", "id": "339333", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339333/third/sm/339333.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/sensiplast-vaermeomslag/p39433"}, {"name": "Sensiplast Bandagesortiment", "price": "19,90 kr", "id": "339342", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339342/third/sm/339342.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/sensiplast-bandagesortiment/p39434"}, {"name": "Topmove Shoppingvagn", "price": "349 kr", "id": "343423", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/343423/third/sm/343423.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/topmove-shoppingvagn/p39435"}, {"name": "Mobilt WC-st\u00f6d", "price": "149 kr", "id": "317028", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/317028/third/sm/317028.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/mobilt-wc-stoed/p39436"}, {"name": "Wenko V\u00e4gghandtag, 43 cm", "price": "69,90 kr", "id": "317038", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/317038/third/sm/317038.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/wenko-vaegghandtag-43-cm/p39437"}, {"name": "Ridder Duschtillbeh\u00f6r", "price": "249 kr", "id": "337718", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/337718/third/sm/337718.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/ridder-duschtillbehoer/p39438"}, {"name": "Kroppsv\u00e5rdsborste", "price": "99,90 kr", "id": "339341", "validDate": "24/9 - 27/9", "jfr pris": null, "img": "https://se.cat-ret.assets.lidl/catalog4media/se/article/339341/third/sm/339341.jpg", "link": "https://www.lidl.se/sv/p/fiffiga-hjaelpmedel/kroppsvaardsborste/p39439"}]